有冇人用緊google嘅gboard keyboard？

覺唔覺佢個cantonese pinyin好廢
仲有每次用voice input都會switch去gboard個app好煩

用緊手寫

用筆劃冇呢個問題，就算係voice input都好正常冇事。

有咩問題？我都係用緊gboard嘅粵拼

同埋粵拼英文係 jyutping ，唔係pinyin

學倉頡啦，公司電腦冇粵拼俾你打